舊時港姐選舉特別獎項

港姐首輪面試引起熱烈討論，看來港人對選美活動的興趣仍然很大。她美，她不美，只會用「美」來形容佳麗嗎？在90年代開始，大會就有很多不同獎項去表揚各位佳麗。

做港姐除了要有美貌，當然仲有禮貌。優雅得來又要開開玩笑，給人一種親切的感覺，是為「談吐幽默」。懂得說話的藝術的人，其實都是很有智慧呢。而當年的得主就是最高學歷港姐郭藹明，讀得多書果然充滿書香氣。

10a應該攞到
達哥第一個攞唔到